長澤雅美路上狂奔胸罩移位 當眾「拉衣撓F奶」

日本女星長澤雅美相隔13年再與高橋一生合作拍新片《愛上謊言的女人》，拍攝工作在近期展開。她4月初到東京涉谷拍一場街上狂奔的戲，但似乎因為激烈奔跑而導致胸罩移位，她顧不得在馬路邊就直接「喬奶」，過程全被拍下。

▲長澤雅美在涉谷街上拍戲，當眾調整跑位的內衣。

長澤雅美與高橋一生曾在2004年的《在世界的中心呼喊愛情》中合作，不過當時兩人不是以配對形式演出，此次合作《愛上謊言的女人》演出情侶，讓粉絲都相當期待兩人激出的火花。

▲長澤雅美新片是與高橋一生合作。

長澤雅美在《愛上謊言的女人》中，飾演被戀人的謊言所欺騙的女子，她4月初被日媒《Friday》目擊在涉谷取景，身穿純白T恤在10度低溫下來回狂奔。她也疑似因為F奶搖晃程度太大、導致胸罩移位，等導演一喊卡就直接當街隔衣拉胸罩喬奶，可見她在認真拍戲的情況下，根本顧不得他人眼光。

高橋一生

女神好似又老左

??

？？

條雲加線現晒出黎

個樣好得意喎

咩叫雲加線

個鼻執邊個八字

係咪即係法令？

永續法令

唔笑既話,仲係好靚喎

根本日本妹＝東洋鬼妹
全盛時期16-28碎
之後就崩壞得好快
當佢地雞咁屌就啱
一定唔會娶反去

老了，女人一到30真係大貶值

眨完值都係超班

呢句真